【武漢肺炎】新民黨陳家珮剛從武漢回港

官方公布武漢肺炎又添一宗死亡病例，現時日本已發現病例，本港懷疑個案亦趨增，引起市民關注。新民黨陳家珮昨日fb發帖，自爆原來剛由武漢回港，她報平安稱自我隔離一周沒事，但指經深圳灣口岸回港時，發現未如機場和西九站般嚴防，建議政府加強有關檢疫。網民認為如此時勢她仍到武漢太冒險，又指武漢肺炎潛伏期達兩星期，叫她為了公眾安全不要到處去。
武漢肺炎來勢洶洶，不少港人聞武漢色變，陳家珮昨日fb發帖，透露上周曾到武漢，有關行程早已計劃好，幸其酒店位置距離濕街市很遠，她「戰戰兢兢、萬事小心地完成旅程」。

她指行程最後一站在深圳用膳後經深圳灣口岸回港，她指以為政府極速修例讓懷疑個案強制隔離後，會加強各口岸防範，惟她看到的情況並不相符，深圳灣口岸未如機場和西九站般加強衛生檢疫，「深圳灣口岸只見一般措施，與平常日子無異，我亦輕輕鬆鬆便過了關。」

陳家珮指內地高鐵網絡四通八達，人民穿插不同城市是家常事，故針對武漢抵港的高鐵和航班以外，出入境口岸的檢疫也應重視，而她在深圳灣口岸亦未見相關防疫資訊，希望當局可以加強。她在標籤中交代回港後已自我隔離一星期，暫時一切安好沒有中招。

快撚d中喇

一星期? 過左潛伏期?

去咗就咪返嚟啦

仆街保皇狗平時仲害唔撚夠香港
仲要走埋上去武漢自己奶屎

點都好，藍絲都識叫政府做野，但香港政府你老母係咁放人落黎，遲早香港大爆發

維尼唔出聲你估佢會唔會夠膽講

學武漢咁用個透明嘢隔離佢啦

即啪啦屌

戰戰兢兢？
信唔過中國？

毒西

屌佢老味 香港早1個月覺醒 知道好嚴重，但就係尊重一國原則避免唔到今日既肺炎。

生化炸彈

快d搵人隔離佢

仲未死

揾人對佢處以火刑啦

陳家佩你條豬閪你要奶中共鞋底你死返去中國啦

香港人無欠你㗎 你揾我地陪葬全香港人一定向你報仇

成個垃會攬炒

超級帶菌者

喺武漢帶左啲咁重要既資訊返嚟，快啲去特首辦、中聯辦匯報先啦

快啲約見林鄭！

唔好死住
傳俾姐姐先
然後再傳俾港共班子同支聯辦

劉劍倫NO.2

行政會議全滅

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

含家珮

生化武器

屌 仲諗住封埋佢

忠誠勇毅仲唔撚去捉9佢？

快啲去中聯辦特首辦

自爆原來剛由武漢回港，她報平安稱自我隔離一周沒事

好矛盾wor 剛回港, 自我隔離一周

Push

交配感染

叫佢去支持驚察啦

不用家珮 謝謝

交配去武漢所為何事?她的家鄉?保皇黨不會為大衆做任何好事

rip

原來佢先係外藍內黃 做埋攬炒派想做既野

有冇自拍？

P圖啫
佢撚有膽去咩

推

死返上去喇屌

條仆街係咪住海怡半島

保皇狗死全黨

中中中

好好享受多一星期啦

交配姐係做到嘢

祝佢 死全家